冇聽過性騷擾事件 森美：比UFO更罕見

曾於商台工作的作家雲海在網上爆料，指商台男高層性騷擾多名女同事，而商台對外事務部表示不會對事件作回應。在電台做了20年的森美今日出席品牌活動，他受訪時說：「從未聽過呢個傳聞，比UFO更罕見，雲海佢係咪講錯第二個電台？第一件事商台嘅高層大部分都係女人，第二件事真係匪夷所思，佢會唔會係嗰日喺商台見到大腳八喺廁所走出嚟嚇咗一嚇，然之後記錯呀，你諗吓商台高層有邊一個係男人，真係數落都冇幾個，你叫雲海快啲休息多啲啦，佢爆咗血管，唔好諗咁多嘢，呢個我估佢應該記錯咗呀。」

而在電台工作多年的DJ小儀正放大假，她接受訪問時表示：「我唔知雲海出咗咁嘅post同埋咁嘅新聞，呢單嘢我真係唔知，係咪好耐之前㗎喇，聽都未聽過，你問番其他女同事啦。」而DJ麻利亞同樣表示沒有聽過這件事。

仆街 直線抽擊

森美唔好得罪雲海

森美自己算唔算男高層?

McDonald

一直都係Dj

DJ麻利亞？日本人嚟架

屌，打緊商台工唔通大大聲聲講有呀，仲揸過西瓜對大奶tim

森美簽tvb 冇簽商台

一台
話時話一台有咩女dj係食得過
車丸丸?

佢地好fd架

雲海 陳雲海
5 小時 ·

尋日我講起约十年前商台之性搔擾事件！ 記者又不斷搵我，又去騷擾我老友森美， 我當然冇理佢哋，森美回記者話唔知！ 其實我覺得啲記者都低能， 啱啱先有個前商台新聞部女高層入咗政府做政治助理， 通訊事務局裏面又有商台嘅前女監製， 醒嘅記者就去問下佢哋啦！咪睇下佢哋入咗政府夠唔夠膽講真話囉！ 我同森美話可能啲人以為我講緊二台啦，我入商台嘅時候做緊一台架！ 二台邊有性騷擾啫？！二台只有男高層直接搶咗男下屬嘅老婆咋嘛！ 分清楚好啲！

細SO 阿WING?

又繼續爆

林若寧

雲海 陳雲海
4 小時 ·
一場大病，眾多認識及不認識的人給我關心及支持， 縱使不能一一回覆，在此謝過， 甚至一些已經失蹤多年的朋友再次接觸我是種奇蹟！ 容許我在此搞到爛gag， 話說入院期間 商台的森美非常之關心地whatsapp我 鼓勵我之餘仲問我如果可以探我的話請告訴他， 我說不用過嚟探病了！ 其實我當時心諗，如果我話你過嚟探病啦，就真係大鑊啦！ 我當時已經可以幻想，你估病房會引起幾大騷動呢？！我相信好多女護士會衝住同佢影相( 可能男護士都一樣)，好多中風手腳唔協調嘅病人一定起曬身同佢合照，會變成一個反斗中風病房啦！ 自己都笑咗出嚟！

係咪講森美個我最想非禮的香港女藝人選舉呀？

森美同雲海好撚frd㗎喎好似

雲海

On9問個仲做緊商台既

問陳強阿BU可能好多野爆

雲海離開商台就係因為佢

講多啲，講下又多啲，但又講唔晒

係鬼

雲海而家點呀
好返d未

森美對住兩大方丈阿澤雲海都fd底 人緣幾好

兩個對事唔對人，點算方丈，
百份報先係方丈

一定係罕見啦

係因為當奴

咪係

重點明明係依句

雲海講過係donald 單野發生左之後
903只有森美關心同諒解佢

笑到仆街

話說當時阿總監覺得雲海喺節目講太多「無謂野」搞到個節目「無厘喇肺」。
當奴一來唔想開罪老細，二來亦認同老細嘅說話，於是就私下剪走左節目「無謂」嘅部分，即係講六四嘅一part。因為咁雲海先同當奴吵大鑊。

而當年個總監，就係林若寧。

咁都要抽林若寧一下

其實雲海有詳細講返離開商台成件事
信唔信就自己諗啦

林若寧不嬲仆街嚟

好多中風手腳唔協調嘅病人一定起曬身同佢合照，會變成一個反斗中風病房啦！

細so好撚慘 好彩宜家老婆又靚 d仔又得意

細so都未必慘得晒呢

佢而家老婆都係蒲精嚟

森美同咩人都打好到關係

佢老婆唔靚囉 , 四方面

之後仲話當奴hi野